彭博：滙控重提重返亞洲策略 數名高層將由倫敦調回香港

國安法拉晒班高層

以為立咗投名狀就可以入支那市場

Bloomberg 出得嚟嘅新聞即係Walls Street 同 中共傾掂數

反而係兩面不是人

支那要人質

身體最誠實

鬼佬想盤生意發展香港, 大陸咁既華人社會. 學左中文先講

嘥氣......名存實亡，向中共交人

英國肺炎冇晒, 咪返去倫敦羅

香港有咩銀行好用

瑞銀 UBS

奶共

可以話瑞士太中立，貫徹中立原則有好有唔好

不過一定共唔到我哋啲錢

有零售銀行架咩

開個private bank戶口用

裁員先兆

雖然滙控有意加強亞洲布局，但報道引述Keefe, Bruyette & Woods分析師 Edward Firth指，滙控的增長動力來自簡化架構及加強數碼發展，而不是將策略重心移至亞洲。

Investec Securities分析師Ian Gordon就指，集團或會擴大策略更新，包括超過預期的成本削減規模和裁員，以抵消營收不利影響。

又炒 IT 狗

全世界都講緊精簡架構, 傳統企業裁員係未來趨勢
依家會擴張請人既都只會係堆高科技產業

連登成班aco師 玩鳩佢地咩

天日股價gogo